點解中國咁鐘意搞鳩香港？

就好似行過沙灘見到個城堡
係都睇唔過眼，要埋去踼散先安樂

因為香港好過佢

唔抵得人地好過佢